求側田 衛蘭 吳浩康演唱會

求側田 衛蘭 吳浩康演唱會
任何一日 每個演唱會2-4張
希望原價 可食小小炒價
有意請tg:

Thx

價錢希望280 480先
最貴個隻最後先諗
Thx

Push

吳浩康 hkticketing 仲有飛,點解唔上去買?

有冇人肯用兩張側田換我陳柏宇兩張480

有兩張janice

希望側田有9號既280 or 480
衛蘭就300 or 480 any day

[quote]希望側田有9號既280 or 480
衛蘭就300 or 480 any day[/有兩張janice

有側田 9號 4張 $480

師兄幾錢放？

你要四張？

收尾場 2連 300/480

2張 4張都得

兩張 9號 要唔要

代朋友放 側田 12月8號 780 x1 單丁 （8折放）
12月9號 780x2 連位 （原價）

有冇人放衛蘭$300價位嘅飛？

有2張衛蘭780
巴打有冇興趣？

有冇巴絲想睇側田演唱會
多左張飛480

原價放兩張9號側田$780
有意請留tg

要啊

我要
They @shum226